有冇絲用過延經藥？

延經藥可唔可以自己係藥房或者屈人寺買？定點都要睇左醫生，有醫生紙先配到？
同埋本身經期亂既人用有冇用？

避孕丸都做到個效果

避孕丸好似要早一個月食？

唔個喎 但睇個包裝盒可以做到調經